今日目標: 十八區死城

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲